中国人係完全唔抵可憐 有人死？恥笑就得

個微博文係講緊香港包機接公主號嘅香港人 同強国人

中国人？死光最好.jpg

儲氣儲氣儲氣

中國迴力標

睇得多已經唔會再嬲
因為班人都就嚟死 見到佢地臨死都仲咁on9 只會覺得好笑而唔係嬲

P牌正皮唔到

完全唔知有咩好嘈
要不是大武漢散播病毒，港中使撚包機咩

好心全世界反中啦，成班世界左膠搞到依加好似世界欠撚左班垃圾咁

跟本微博呢d屎坑你係唔會見到正常野
因為會del post ban acc.
淨低就係呢d

中國網友教識香港人港獨重要性?
獨立國家先有外交人員同日本deal

文盲多到
中文都唔識睇

呢句真係好啱

免疫左, 而且我都無咁玻璃心
當然死更多中國人係高興既

得千幾人死渣

見到標題諗起老貓嗰唯治癒系列post

中囯人去死
撒4中囯人拎佢資源符合世界各國利益

睇到眼火爆
班支那狗仲以為自己支那包機 叫香港人咪撚上機
屌你老味掉轉啲嘢黎講

本身對支那仲有一點同情
而家只有一句
死清光最好

睇到未
香港獨立，唯一出路

全世界都有份養呢班人出黎

佢地咁鐘意紅太陽
一於叫佢地離開地球住係太陽度啦

支那人死得愈多
香港愈強大